一陣又升返架啦

驚閪

我買今晚升

我唔玩啦 比返錢我

1個鐘升700點，加油。

Allin

你嘅一陣係幾個月？